% --- THEORY PART
\newpage

\section{Teorinis įvadas}
\label{sec:theory}

% --- RAMAN SPECTROSCOPY
\subsection{Ramano spektroskopija}
\label{sec:theory_raman}
\input{theory/raman.tex}

% --- MACHINE LEARNING
\subsection{Kompiuterio mokymasis}
\label{sec:theory_ml}
\input{theory/machine_learning.tex}

\subsubsection{Atraminių vektorių mašinos}
\label{sec:theory_ml_svm}
\input{theory/svm.tex}


% --- NEURAL NETWORKS
\subsubsection{Dirbtiniai neuroniniai tinklai}
\label{sec:theory_ann}
\input{theory/ann.tex}

\iffalse
\subsubsection{Dirbtinių neuroninių tinklų mokymasis}
\label{sec:theory_nn_learning}

\subsubsection{Konvoliuciniai neuroniniai tinklai}
\label{sec:theory_cnn}

\subsubsection{Mokymosi parametrai}
\label{sec:theory_nn_params}

\subsubsection{Neuroninio tinklo sluoksniai}
\label{sec:theory_nn_layers}
\fi

% --- DATA ANALYSIS METHODS
\subsection{Ramano spektroskopijos duomenų analizės metodai}
\label{sec:theory_methods}
\input{theory/methods.tex}

